有冇筆直$4k留下電話俾老豆用？

佢唔見左部note3

u11

Nokia 8

Iphone最抵係邊代同幾錢？
買唔起$iphonex

U11啦，6s

u ultra

留低係一份心意，而唔係負擔

iPhone 7 plus

屌米a1
剩翻錢比老豆自己諗地放用 hehe#

放

方

我ok
你俾4k我 我留下電話俾你用?
利申 垃圾an機

Xz1

U11 eyes 老母開心使用中

nokia 8